心靈空虛可以點解決？？？

出左黎做野無耐
星期六日無世藝真係慘過食屎
有咩方法解決

上連登

求鳩其出街遊